紅色線藍色線要人！！

紅色線綠色線要人返工阿，仲唔起身遲到喇

大家係唔係唔使返工

紅色線冇人呀
港豬已經提早返工

返工戴個口罩阿，天氣轉涼易感冒

推
紅色多人

推

🦵推

手足加油呀

推 加油

恒生唔洗番，繼續出黎塞

手足好波

KT線已經有好多廢老港豬逼緊翻工

藍色線啊 港島人出少少力得唔得姐

港島綫呢兩日好似坐特急咁

大家加油，塞爆佢